一張圖表達對侵侵嘅期望

係佢後面嘅都係真.自由派，唔係今日嘅死左膠

上帝就係選中Trump做總統

係咪呼喚緊牙侵落去陪佢

精神！！！

Get well Soon!!!

侵仔係咪計中計黎架？辯論仲出唔出黎

同GPHONE一樣, 多人反就多人

集氣

力拔山河氣蓋世

REAGAN

前排果2個黑人男女係乜水

好正！！尤其列根！！！

病好再抽過

奧巴馬同BUSH呢

佢兩個死遠啲啦

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

Kobe

Deep state puppet

咩戇豆原來係美國人嚟屌我仲以為佢係英國佬

侵别die please

All men are created equal

One for All 咁

推 國務院：對港府拘捕逾80示威者表示憤怒 - 分享自 LIHKG 討論區

原來 Reagan 仲大過隔離 JFK 六年

凱旋歸來

Frederick Douglass
Harriet Tubman
唔肯定不過應該係

左面嗰兩個黑人女性係黑人團體Diamond and Silk，係侵侵嘅死忠。

Diamond and Silk
Lynnette Hardaway and Rochelle Richardson

張畫，唔係張相

sor9ry.

立場董事hocc：大豆侵今次準備去做鬼，共和黨就係共產黨側翼，邊個唔支持民主黨（美/港）就係五毛。